六四舞台《五月三十五》庚子版

巴絲打們
有時間有興趣
推薦大家睇呢個演出
依家live緊，演員係現場演緊。
藝文界爬緊山，大家支持下！

莊梅岩

識貨！Cancer姐